俾你揀鄭欣宜定曾恩怡？

哇屌我揀跳樓

曾 因為係你女友

你俾曾恩怡包養過

Princejoyce,有肉地

想知老衲點揀

曾恩怡出錢又出閪
鄭欣宜乜柒都冇

鄭欣宜，老衲聽開鄭少秋

衲仔你上黎同大家表白下

欣宜啦仲諗？

鄧欣宜, 小李揀左比你睇

我揀沈殷怡

居然冇圖

沈

又bin